香港人想溝澳門妹，可以點做？

去信德買套票

上連登

無錯

你要先切J自宮

買定午餐肉

派錢

去澳洲溝佢

去澳門

先要學識澳門話

廣東話

廣東話滿廣東妹就得
澳門妹你點溝?

請佢食撻
叫佢食返你食撻

混血係唔同D

波又大腿又長

晚餐請佢食飽魚
夜晚佢又請你食飽魚

需要按摩嗎

人生太短 出手要夠大

18桑拿

試過一次 奉勸一句 真係唔撚好
好撚辛苦